# MOBAXTERM



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Покращений термінал для Windows &#128421; з сервером X11, SSH-клієнтом з вкладками, мережевими інструментами та багатьма іншими можливостями

- **версія програми &#128230;**: :two: :three: . :three:
- **розробник &#128422;**: Mobatek
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://mobaxterm.mobatek.net/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://mobaxterm.mobatek.net/download-home-edition.html)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
